唔好再亂打人啦，最多我俾你地打

平日見警察記招都冇傷及無辜平民
依家突然多左依句，好明顯中共想玩陰
整臭我地國際形象，想將之前所有濫暴行為正當化

見到幾段俾人打既片，佢地俾人打完唔係call白車
係打俾個唔知咩人報告俾人打成點

我求下你地唔好受人挑釁
除非佢地打你，唔係唔好亂打人呀

你想發泄打人最多我俾你地打